獨立調查冇撚用！解散警隊！ 之後再慢慢逐個捉返出黎算帳！

解散警隊！

Push